有無邊首歌係令你一聽就深深迷上嗰位歌手?

Weekend - X
十面埋伏 - Eason
Night Changes - One direction
Too much to ask - Niall
Remake - OOR
Happy Ending - Arvil Lavigne
溫柔 - Mayday
If our love is wrong - Calum Scott
One call away - Charlie Puth

離家出走 - 衛蘭

Last dance

星塵 周國賢
妖治時代 陳蕾

Clock strike - oor

三千弱水—麥浚龍

弱水三千wo ching

隆重登場 容祖兒

細細個聽唔知點解覺得勁好聽好有氣勢

係林夕作得好啫

staple stable
戰場原黑儀（齋藤千和）

受毒撚玩？

相信一切是最好的安排-陳蕾

有了你 - 陳百強

童話 - 光良

Sorry sorry

好似d打鬥卡通片咁 聽到好興奮

YUI Goodbye Days

天下無雙 -張靚穎

當年台下香港所謂d天皇天后冇個敢出聲

1x年後 爐火純青

Exact7ly

Last Smile LOVE PSYCHEDELICO

有心人-張國榮
人來人往-Eason
模特-林榮浩
地下街-臀
你我她-泳兒
一路向北-姐撚

張敬軒 2017 live in passion 酷愛

有心人

Ching 識野

Yesterday Once More - Carpenters
Stayin' Alive - Bee Gees

在錯誤的宇宙尋找愛
陳健安

今生今世 - 張國榮
瘋人院 - 華晨宇
李白 - 李榮浩
Memories - Maroon5

給我一首歌的時間- 周杰倫
認真的雪- 薛之謙

告別-Matt force
輕熟女27-Mc Hotdog
Pride- Kendrick Lamar

尹光-少理啊爸

拚命無讓-林家謙

Personal-上戶彩

姜b 蒙著咀說愛你

識野 李榮浩老師都有聽

不過佢自己話最憎李白

joker 簡單點應該最多人入坑

校長 - 一生中最愛
王杰 - 一場遊戲一場夢
哥哥 - 今生今世

下一位前度

一人之境-林家謙

1分鐘

海闊天空 - 黃家駒
遙遠的她 - 張學友
當年情 - 張國榮
邰正宵 - 找一字代替
王傑 - 忘了你忘了我
張雨生 - 大海
鄭中基 - 有種
Avicii - The Nights

重生 陳健安

mama easy

Stars - 中島美嘉

李宗盛 - 我是真的愛你

神秘嘉賓 林宥嘉

畫意 - 王菀之

無論係曲詞定把聲都係完美

Swing - 1984

カワキヲアメク-美波

John mayer gravity

張國榮 追

騷靈情歌 - 張敬軒

今天終於一人回家gin lee

faint—chester bennington

laughter official髭男dism

呢個都好正，不過拚命無讓係出道派台歌

24kgolden-mood

雷鬼風
香港d歌迷基本樂理都唔識邊聽得明

方大同 LOVE SONG

勿屌我

Welcome to the black parade - MCR
大吟釀 - Kolor
No surprises - Radiohead
However - GLAY

周杰倫
哥練的胸肌

yoasobi 夜に駆ける

Wherever you are - oor

Taka一開聲冧撚到仆街

水瓶座

尋找白金漢- 馮允謙

尹光 打飛機

Destiny - Oh My Girl

禽獸 - 麥浚龍

下一位前度冇派台咩？

長城 -黃家駒

nafla - Wu

炸機女皇 當年嚟講呢首嘢炸機真心一流

黑色毛衣-周杰倫
笑顏-生物股長

M - Ayumi Hamasaki
Fragile - Everlittlething
When you`re gone - Arvil La唔識串
迷宮蝴蝶 - 水樹奈奈
載我走 - 謝安琪
日不落 - 蔡依林
雨愛 - 楊丞琳

正嘢

Young and beautiful - lana del rey

人質 － 韋禮安

春卷臭格還臭格 但佢唱歌真係好聽 Live功力 習慣失戀

牙醫 無力感

同好
物語嘅OP真係甚少會skip

btw 二言目 都好正

數字人生 林子祥

MCR

亂舞春秋-周杰倫

Wish you were here - Pink Floyd
Wonderwall - Oasis

Departure- Super Cell

呢首出咗道差唔多成年嘅時候派喎
下一位前度先係出道派台歌 同年仲有just carry on同聽風

milet - inside you

Just the way you are- Bruno Mars
佢把聲好正

不過多數連登仔都彈林家謙唔識唱歌

音樂全能才子

我鍾意佢個種頹廢feel

帝國大廈

IU 嘅 You & I

Never Been Kissed - at17
深淵 - SOPHY
強弱 - 鄧小巧

Bel Air - Lana Del Rey
Love Galore - SZA
Psycho - Red Velvet

炎-Lisa
紅-X japan
夕陽無限好- Eason
夜日文字驅日文字- 幾田
愛與誠- 古巨基
紅綠燈- 鄭融
半句再見- 孫燕姿

Aimer あなたに出會わなければ~夏雪冬花~

節外生枝 謝安琪

春風吹 - 方大同
思覺失調 - 劉浩龍
My Way - 張敬軒

拍一半拖— 陳廣偉

without you - 高爾宣

佢把聲好正咩都鍾意

方大同我係 佢番唱既bad

2014？

yes
拼命無恙 係 下一位前度嘅下集

聲音導航 JayFung

one touch

下一位前度先係出道派台歌

2020 酷愛盛樂版都好正
14/18/20版我覺得各有特色 帶到唔同感覺比人 唱法都有唔同

Lucid dream

Juice wrld

One Last Time - Ariana Grande
I Will Always Love You - Whitney Houston
everything i wanted - Billie Eilish
Secret Love Song - Little Mix
You Are The Reason - Calum Scott
Bad Romance - Lady Gaga
Put A Little Love on Me - Niall Horan

蘇打綠 - 無眠

黑色狂迷 Mr.
愚公 Kolor
點滴 supper moment
一人之境

初戀殘酷物語 周國賢

Yoga - 說謊
姐撚- 楓
周國賢 - 赤城千葉
Yui - Again
LiSA - Rock mode
Uru - Musume Yori
Yoasobi - 夜に駆ける

Polaris-aimer

14先啱 打錯

冇記錯14年係佢第一次開始改編佢首酷愛，諗都冇諗過一首k歌可以改成咁至始每次演唱會都期待佢會點編

Sicko mode - travis scott
Okra - tyler the creater
Humble - kendrick lamar
Empire - higher brothers
獅子麒麟鳳 - youngqueenz
Dat stick - rich brian

Young and beautiful - Lana del rey
Hurt you - The weeknd

超生培慾 Juno

林家謙 - 特倫斯夢遊仙境
林奕匡 - 一雙手
許廷鏗 - 無力感
陳柏宇 - I miss you

陳卓賢 - 鯨落
柳應廷 - 迴光物語

個個聽youasobi 都係夜に駆ける
但我其實中意佢首群青 more

仲有ayase 嘅幽靈東京真係不能自拔

張懸
留下來陪你生活/喜歡

佢把聲有種魔力
慵懶得黎 會唱出每個人心裏面既感受

Whitney houston The greatest love of all
王傑 故事的角色
陶吉吉 天天
Matt force 告別
Wu tang clan method man
張雨生 口是心非

PSY-江南style

劉心 - 情人節
好多年前聽到 好感觸

陶喆嘅”普通朋友”同”流沙”
當年聽到個陣真係